我就係串9大師既Jack哥 你問我答

串9大師

升跌牛皮皆獲勝
大師累呀婆沽樓 呀婆要訓街
股市樓市又爆升 呀婆無貨輸通脹
英國王笑9你

下星期仲有咩想我串大師
請講

點證明 ? 你話係就係 ?

屌無老母

屌你老母

wfc

問下條又點呃鳩啲平台比佢日日係到鳩吹

好 下星期 去問下大師

有料

玩沈9頭 睇到佢個樣就好笑
中間個肥仔 直頭弱智